派路應該點樣面對保方？

敢唔敢屌？

施蒙尼面對自己前隊長費托

保方唔會有野俾人屌

地位唔同

Join教練team

可能恰鳩派路，做球霸唔肯後備比新仔上

派路唔係屌帥

吉祥物屌哩做乜
有幾可出場

Fd 開到口想打正選，好難推架嘛

ccc尼意甲最佳龍門

加度素，我要進來了。

push

年紀大咁多